Zijn mond was een postkantoor van een bek die hij had een mechanische controle van het lachen.
We hadden aan de bovenkant van Holborn Hill voordat ik wist dat het slechts ging om een mechanische vormgeving, dat hij niet vrolijk.
"Weet je waar Mr. Matthew Pocket woont?"
vroeg ik Mr. Wemmick.
"Ja," zei hij, knikken in de richting.
